旅發局：料未來一段時間會零遊客 疫情完結亦不會報復式反彈

旅發局：料未來一段時間會零遊客
13分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】旅發局總幹事程鼎一相信，即使本港疫情完結，旅客數字亦不會出現報復式反彈，預計未來一段時間會零遊客。

藍紅店嘅極限已經到咗，輪到我哋黃圈發威啦

班傻撚當左炒股票？乜野報復式反彈？

政府選擇攬炒，呢個時候更要保住同壯大黃圈一齊黎討論下

V型反彈吓？

形容遊客係「報復式反彈」？

之前都有講咩完咗市民就會報復式消費

疫情完結,好想出去玩......

Sasa 藥房嗰啲一定執好多
係時候到黃小店發圍

驅逐胡虜，光復香港

甘可以抄左個局長喇

呢個真

日本就有機會 大把人等緊去日本玩
香港有咩特別既地方

有條友話啲人之後會報復式買樓 CLS

黃店等收皮啦
我驚到時食到你冇曬食材要閂鋪呀

正呀 見真章喇

你間公司不嬲為本土香港人服務的話根本唔撚驚

為支那人服務嘅就等執啦

俾支那攬炒

咁系米可以摺左旅發局慳返D米飯

黃店救得幾多得幾多

要係日常生活滲D 無邏輯既用語等你慣

程班長由1月有疫情開始已經無開過

好驚佢地做唔住

Push

🎄？

真係無啲仆街自由神嚟搶日用品先好

而家係支持黃店的時候

學足共匪滲晒D無意義既詞語

依家全部商店都要做本地人生意 正正就係黃店興盛之時
同時熱烈興賀所有水貨藥房收皮

大撚把香港人等緊佢完左奧運去日本
而家話下年搞,今年疫情完左個個一定狗衝

大家一定要堅持 消費要黃店 購物要Anywhere but China!

趁有好多低價吉舖位黃店快去開分店，或者創業發圍

我要街邊小店一片黃呀

姐係叫大家大力懲罰黃店
先會報復式反彈

正苦帶頭做淡友

Source:

黑警感染人數就報復式反彈 三萬 thx

報復式反彈

唔好tum我開心喎
一陣又變番成街金鋪藥房

報復式做愛

Wowow

錢已經準備好

支那旅客

好事
香港根本唔應該太側重旅遊服務業
一街都金鋪藥房
搵鬼本地人去買野？

甘你老母

各位手足 呢個時候你既每一分洗費都更重要 你每洗一蚊落黃店 藍店心口把刀就插得更入一啲

一齊送藍店終

唔好咁講

大家同一條船
唔係我地決定

疫情一完.
第一時間來場五大訴求百萬人大遊行賀一賀佢啦!

已經日日黃店

黃色旅行團

講得好，借pin

最緊要支那人唔好嚟

都唔知噏乜反彈咪反彈囉

黃色救生圈

啱

係我地想報復之前
黃店可能都已經死左一截
都係盡救

廢話
小學生都知啦 政府工真好做

有催淚蛋

有冇人好似我咁等緊買台灣/日本解禁後頭班機機票

黃色經濟圈
本土商業

反彈咪反彈，報咩復，絲打唔好比蝗話滲透我地呀

笑撚死

咩料呀你，信你預知呀，惦就唔使撈啦

迫香港旅遊業轉型

Yes!!!!!!!!

最強黃絲，果然，自由行無咩

藥房疫情下應該有生意未收得咁快

利嘉閣總裁

彈你老母咩

唔反彈原因係因為根本香港冇野吸引
靠零售做賣點根本唔可靠

你哋有生意個時就係威係勢
當大劣人神咁拜 唔理本土客需求
而家大劣人唔落嚟 唔洗旨意本土客會幫番你哋
你哋食自己啦仆街

我唔覺黃圈會搞得好 如果唔係都唔會有黃店汁 黃老闆跳樓 疫情又未好反 小左人消費 益 都係益嗰幾個龍頭

全世界都會咁，更何況香港都唔值得黎

地圖炮嚟
藍店報左無人報咁解

本土小店 黃店要頂住
執啲藍店就乾淨曬

始終覺得香港太依賴外來消費

到到都有疫情 邊個得閒行街買野
香港完左都唔代表外邊完 又何來有遊客？

成個旅發局養幾多人洗幾多錢呀，一個預料無遊客就咩都唔做，平時都無野做架啦，炒啲人精簡人手都要，入面班人養到個個以為做政府工咩都唔做

等黃店發圍

係黃店發圍好機會 汰藍留黃

就算有 都通常係社區藥房
你去藥房買野 會唔會去龍豐藥房買?
我只會去樓下間藥房買

理撚得你啊, 咁多年賺唔少喇屌你

旅遊業需要轉型好耐 應該係文化遊深度遊生態遊etc.
今次係契機 不過睇死旅發局呢啲唔會做 佢地只會想要自由行走水貨

本地旅遊強勁，超級多人行山郊遊BBQ！

呢啲就係接受自由行奶共忽視國際遊客嘅下場，死不足惜。

奶共咁多年 係時候還啦

零遊客正喎

全世界大部分人都討厭中國啦，仲會嚟香港呢個中國殖民地旅行咩

真

龍豐好似全線結業?

一日仲有班撈走私嘅objects喺度
點會唔報復式反彈呀
dllmch

要教育埋父母親戚朋友一齊盡量只俾錢黃店
平時見太多淺黃港豬都唔係好肯花時間去搵/試

但次次拉完佢地去食黃店個個都話好食

去幫襯餐廳都叫做懲罰啦
咁多左旅客 買嘢叫報復式反彈 好似又幾正常

寫文條友應該係手足嚟
（9up 無痛苦）

我個d廢老教唔到，只可以逼，不過班廢老消費力本身就低

到香港抗疫成功，搞港人本地遊。

成績表 成績表

終於畀班藍絲恨到啦
差過沙士吖嘛

咁做咩拉

一陣燈撚死

慣左手勢

支持黃店啊

當深圳灣個班唔係遊客?
旅發局歧視喎

支持全面開放大陸人黎香港
取消中港邊界

黃色經濟圈罷買支國製係包袱撚最易入口既做法
咁都唔做就唔好認自己人

一定要頂住黃圈

黃店都要配票，唔好食死最紅個幾間

如果佢地解決唔到冇良知呢個問題嘅話, 係冇得同我地黃圈鬥...黃圈鬥...黃圈鬥...

比人報復打到仆街就有

咁不如大家坐定定等死算啦，啱聽嘛？

黃鋪要繼續擴張！送班奶共賺冥幣嘅藍鋪上路

教你一個字 咁
下次唔好喇

乜撚野呀 依家炒股呀?

咁政府會唔會cut左旅發局
淨係出糧俾個垃圾局長都每年幾百萬

最緊要有支那狗黎

供應酒吧嘅本地手工啤酒，三月開始可以網購：

籃店

係咪我中文差？咩叫報復式反彈？

疫情完結會繼續集會遊行，直到中共滅亡

珍尼曲奇其實執咗未？

Good afternoon Sir

翠華已經開始步向衰亡

盲？

逆市救黃店

大家一定要頂住黃圈！

好想去睇英超，有冇黃店介紹？
好似間間旅行社唔係紅就藍

大家一定要撐起黃店

係唔係想講懲罰黃店
所以報復式

一日有人濫用 人血饅頭/發國難財論
黃圈一日唔會成功

美心轉黃我都幫襯，降兵不殺

幫襯黃店
買野前要用app睇清楚

恒指定道指呀，鬼撚同你報復式咩

光復香港

盡量食黃店 GOGOGO

冇咁出名既更加要去

就算未完只要日本開返免簽證
某部份香港人都會去

今次係咪又要自由行做救世主打救香港？

海洋公園執左,可以起樓

痴撚線,咩都加報復式XX係想點
睇avenger睇上腦

報復式反彈淨係聽到都覺得驚啦…千祈唔好發生呀

支那幫埋我地光復香港

你唔會夠我地黃圈鬥呀..鬥呀...鬥呀

兩睇,亦到可以係中資收購
例子:華潤等中資 據報有意收購 CitySuper

疫情完結
香港人就會出黎報復式反彈
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

自我感覺良好嘅用語，乜都會反彈，問題係你等唔等到呢一日已經執咗粒，破埋產

多謝支拿肺炎

push

唔好氹我開心喎

旅發局都好信既，轉個頭就放曬啲蝗入黎啦，總之一句講曬，香港人絕對唔可以因此心軟，繼續黃色經濟圈

旅發局成班癈柴
屌你班蝗自己湧落離

班傻西當人唔識網購根本wfh 都多左時間多左人網購

之前旅遊業賴佔中、反送中、而家可以賴啲咩

終於都唔賴佔中啦

開心

正呀呢穫我就相信政府！

驚閪咩
解封武漢保證成個城啲人送晒過黎

啱啦比返啲空間本地鋪啦

叫黃店外賣

想報復邊個

開心開心
我地繼續撐黃店yeah

關我撚事 叫林鄭負責啦

你叫Dior果啲點算

係，同埋個組織聯繫夠大先有用

賴中共

係
一d本身都告急果d好大機會死

報復式呢個term好撚大陸feel

再loop多次

藍店大撚獲
大力推黃店

利申: 本來做遊客生意
(對攬炒別有一番體會)

但我希望香港贏
唔贏扑直嘞 押咁重注
但香港人而家日日嘈
邊間黃店黃唔黃
龍門人唔人血
都唔撚係專心抗共

之後睇下班連登仔可以瀨咩先

咁通常幫襯得最多都係屋企符近個幾間啫，唔通日日去唔同地點食飯咩

廢話，全球封緊城

大陸term黎